青衣手足

封橋前封左狗屋先啦

有人講鐵鏈
Y也
加鎖頭
大家唔好做

上面講封狗屋都唔好去

提醒到手足唔好做

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10
屌十連成功

幫

門口有綠狗

翠怡對開有狗屋

唔夠人呀！

南橋有狗南入緊黎

推

推
一係be water
一係去平衡時空既海傍喚醒班街坊

屌
青衣又送左頭